其實政府係咪借黑社會黎戒嚴

越吹範圍越廣
其實政府係咪借黑社會黎做自己唔敢做嘅野？

似啦

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

似牛屎佬玩大左多d